[1q題] 知唔知點解鋼煉既真理之門係女性?

想知就開估

好想認真答你個原因，但1q題就算鳩數

唔想知，求下你唔好開估

因為三萬蚊過夜

你係雞蒞

我想知

真理係女人名

唔詳細講，我都係半桶水，但有興趣可以了解下煉金術背後既理念或者思想。關鍵詞：卡巴拉、生命樹、Aeon of Isis